吐露港爆呔...

事源上星期有晚凌晨我係大埔出吐露港
點知一出到吐露港左後邊呔就中左粒直徑約1-2cm既鐵釘爆左呔（都唔緊要可能自己黑仔無辦法）
埋左邊後都唔夠三分鐘 有個拖車就閃住燈黎左我後邊問我需唔需要幫手（其實會唔會咁啱得咁橋？）
自己未試過呢個情況 唔熟價 收左我$850淨換後備呔（只安裝）呔係自己既
諗左幾日同朋友傾過都覺得成件事太巧合 你地點睇？
換完仲要俾左張卡片我
可能我多心 釘有冇機會係拖車佬放？搏生意？
[url][/url]

咁似林雪爆你呔再出嚟幫手收錢嘅劇情

係唔係林雪劇情我就唔清楚 不過我條米仔呔就咁炸左
再跟手換左Goodyear F1A5

平時銀包袋兩三百蚊咋喎
無啦啦 $850 無錢俾

唔夠demand 咪create demand

傻啦 周圍有車cam 邊得閒屈你

早排已經有人咁講

其實車有曬工具，自己換都唔太難

士啤呔都唔識換學咩人渣車

不嬲有呢啲

啲釘都係佢地掉

我個千斤頂積唔起架車 個側裙會積爆

頂入面車底個骨，唔會頂車身

邊有人會頂條裙架

on9
香港地交通咁密
拖車基本上24小時都keep住call
多你一單唔多你一單
8舊水比完又要唔服氣咁
打滿油缸都4舊水啦

拖車黨慣常手法
下次同佢講call返自己車房耍佢走

保險通常都包拖車，駛乜比佢賺

你覺得跟車 會唔work?

千斤頂都唔識用，
抵俾人賺

你點理解係積裙邊

車都唔識積抵被錢人賺

而家好多車無後備呔
得嗰支補呔都唔識用

（揸左7年車）

唔自己換

好人當賊辦